［日常叫春post］ 想要女女陪我係咪咁難？

點都唔會嚟

係

唔係

又恰

陪我

可能要仔仔陪 會易啲

不嬲女溝男都易啲

我叫你溝仔啊

靚女就係

非基

我咁靚仔都溝唔到女

邊個話你靚仔

似混血

混血王子

公主呢

佢好似冇公主架

轉基可能先有機

出街成日畀基佬望

圖呢

約我咪知

多數靚仔會畀基佬望
可能都有例外

真係睇得出 佢地望我既眼神係唔同啲

你有冇睇哈你波波架

揸你波波我就識

唔可以

我平架 唔好揸我

咁肥都平

又肥又冇波

邊到混邊到先

印度 非洲

又矮

點知 唔係我話似

仲要比ee笑

仲有冇得增高

增肥就有

明明我聽唔到ee講咩

冇啦

你都係

笑你唔夠高

有幾矮先
矮先得意

我夠架

又矮又肥 就唔可愛了

肥就唔得意

努力做運動啦

你仲肥 肥雲

我想瘦身不瘦胸

男仔唔係中意微胖咩

微胖= 瘦底大波啊
就係個波胖

佢唔係微

我多肥

可能你都唔係

佢 xxxxxxxxxxxxL

瘦底有波已經夠

我係極胖

B都算有波

做平板支撐可能有用

今晚做下先

本身已經係平板

有邊個女仔唔想

食b 夠啦 你

我就唔駁啦，萬一如果連仔都唔肯會很地獄

個心口

可以收皮

B唔算平板啦